新界有人在大街引爆火藥，公然對天發射，政府難道不懷疑是恐怖分子嗎？

新界有人在大街引爆火藥，公然對天發射，政府難道不懷疑是恐怖分子嗎？

啲狗點敢郁圍頭佬呀？一陣俾人打一身點算？捉吓後生身屈佢哋有爆炸品咪算囉！

自己友

有人話擺街站派文宣：

反恐特勤隊

飛虎隊

200個防暴警察

水炮車銳舞裝甲車

有人持械搶劫：

警方正在調查

我有個中二退學舊同學年初一同條仔放煙花

自己人唔計

前年依單野都沒有被人捉